{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69105&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평천상지애펜션"
    },
    "text": "ペンションはメゾネットタイプの客室とカフェを保有している宿です。テラスでバーベキューを楽しむことができます。周辺にはチャラ島、ナミ島、カルボン山自然休養林が位置しています。 入室は5時、退室は22時以降です。無料Wi-Fiと駐車が可能であり、送迎サービスも提供しています。ペンションではカフェと駐車場を運営しています。屋外プールは夏季に運営されます。プールのご利用は5時から9時まで可能であり、自由服装でご入場いただけます。バーベキュー施設は滞在人数によって料金が決まっており、個別バーベキューも可能です。定員を超えたり、保護者のいない未成年者はペンションの利用が不可能です。ペットの出入りもお断りしており、利用中は火災発生の危険性が大きいものの使用はできません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に料金が調整される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況に影響を受ける可能性があります。 利用者は利用施設の紛失または毀損に対する責任を負わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チャラ島、ナミ島、カルボン山自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能であり、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではカフェと駐車場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は5時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用料金は滞在人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューは個別にも可能ですか？",
            "answer": "はい、個別にバーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用は定員を超えたり、保護者のいない未成年者は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火気使用は可能ですか？",
            "answer": "利用中は火災発生の危険性があるため、火気使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何か条件がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって影響を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は施設の紛失や毀損に対して責任を負いますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 543
    }
}